美國國會就刺激經濟方案達成共識 大部份民眾獲派發600美元！

香港淨係派俾財主佬
百佳惠康賺多咗仲有錢送
厲害了我的港

好似今年內派第二次

侵真係痴線 仲有幾個禮拜都咁落力

點解冇哂反對派會反而輸比美國

呢個問題我交返比回憶柒頭同沙田鳩回答

不斷印錢blow大個波，睇下廢老上台點拆姐，反正係侵任內係對市民嘅德政

美國有錢派
澳門有錢派
香港都有錢派（只限老闆）